有無人有bipolar？

你哋點知自己有
點先知自己係情緒病定係公主病？

你冇咩？

啋！

得 mola mola

過主啦

both

你有？

嘻嘻

有 睇醫生

收聲啊！！！

好易嬲

少少嘢都發癲

啲情緒大起大跌 應該係個個女人都咁啫 好想隱定個人

平時冇乜野
一有雷中左就爆算唔算

有 睇咗精神科兩年 最近停埋藥

條女

仲要depression

睇私家先知自己有

Depression左3年 之後轉左做bipolar

點轉？定之前misdiagnosed?